香港獨立 真係得！！？

我係一個響香港土生土長 香港出世嘅中國人
本土撚真係醒 蠢嘅係支持佔中嘅一班慒撚
黃絲帶可笑至極
到底中國人 同香港人有分別咩？ 唔好柒啦 果班煽動你地上街嘅 依家點？
你地又點？ 差佬打你班慒撚真係無錯
一群低智 人跟你又跟 人講你又講 唔撚係黃絲=非你族類
思考問題 1.外國咁民主 有咩問題？
2.香港憑咩獨立？憑你班慒撚日日話香港隊勁揪呀 ？
3.全世界有幾多國家有國民教育？點解香港作為中國嘅地方 你班戇鳩話=洗腦？
P.s 人蠢嘅緊係畀人洗腦啦
利申：輕度弱智

樓主 你咁都講得出？雨傘革命果陣
我地香港人流咗幾多汗 血 淚
你作為香港人竟然對自己嘅地方毫無歸屬感 你唔配做香港人
我睇到你咁樣講 我真係覺得 香港有你依挺人真係無得救
雨傘運動果陣 我都有響前線 你根本唔明白 香港人終於肯企出嚟嘅果重香港精神